有幾多巴打有買美股銀行股

銀行股俗稱廢老股 股息俾人扣3成稅
有幾多巴打有買
小弟強力持有JPM同UBS分散科技股風險
起碼科技股插水時個倉唔洗咁傷

買銀行股點解唔買港股?

IYG SH

買Call算唔算

香港仲有咩銀行股好推介

HSBC

渣打

廢老brk.b

高盛

買黎都徙鳩氣
浪費時間金錢

咁驚不如買bond etf

揸住隻FAS 既3xETF....
真係由舊年3/4月入SH 到...真係可以hedge到tech 跌既部份

工行建行郵儲

做左4組BAC WFC bull vertical